港毒之父同西西徐志摩有冇扑過野？

個個po 都打情罵俏好撚gay

關你鬼事咩

含到雪雪聲

扑咗又要話你知咩

成日見到佢哋公開69眼鳩冤

轉頭就入嚟話你哋曼迷69

You are so dirty

又開始發神經

又開始屈打成招

冇做開dirty work

港父戰西摩

你肯定？

呢d叫調情

啲dirty work都要有人做